留喺屋企嘅 幫手打國際戰線

Twitter 鬼佬whatsapp grp 需要大家幫手

要相 要文字

甴近平

#CUHKSOS